消息指再多一名早前出院的確診者第二度呈陽性反應

消息指再多一名早前出院的確診者「復陽」
09.05.2020 17:28

本港今日沒有新增的新型冠狀病毒個案，是連續20日沒本地病例，累計維持1044宗。醫管局指，過去一日再多7名病人康復出院。但消息指，再有早前出院的個案「復陽」。一名上月25日出院的33歲女病人，出現咳嗽的症狀後昨晚再入院，深喉唾液樣本初步對病毒呈陽性反應，現時在醫院留醫。

政府：復陽唔計新個案

home office
啪啪啪

大爆發

復陽不能算確……個案！……永續肺炎的事，能算病麼？

出院後又驗出陽性個患者姓乜?

係王

因為王重陽